Onepiece 和之國篇tv版7月7日播

有咩特別要預早成個月之前公佈

拖戲無極限

似乎換畫風，變到龍珠超後期個種

轉左組畫，畫面靚左